差佬打記者喺香港可能無乜人理 但喺外國係好大鑊

港台啱啱喺Facebook post咗段片係班狗喺金鐘道「記你老母」同清晰睇到佢哋揮棍毆打同追趕記者。

喺香港嘅你可能會覺得 屌黑警係咁架啦，
但喺國際社會，好多人都唔會expect警察會咁做，
同時佢哋都唔知香港黑警嘅惡行。所以我將呢條加咗英文字幕，希望大家會幫手share出去，無論係twitter、reddit或者Facebook都好，
等多啲外國人都睇到呢一班黑警點嘗試打壓新聞自由。唔該曬大家。

香港係好多人理
冇差佬理姐

push

唔夠，要多啲外國人知
有個朋友被個外國朋友問點睇香港發生緊嘅”riots”
證明唔係好多外國人知現實係發生緊咩事！
我哋要畀世界知，邊個先係暴徒

上左reddit熱門top 1啦喎

各有各做，總之差佬見人就打，見人就殺

咁唔係個個外國人都會上reddit架嘛
唔好爭論呢一點啦 幫手share啦

我覺得文宣好無心插柳
好多我地想推上reddit既反而外國人覺得習以為常
我地覺我好習以為常既先令到外國人覺得好驚訝抗爭竟然可以咁做

求整個黑警打記者罪證集 加信咁sd 去哩3度

International News Safety Institute
info@newssafety.org

International Federation of Journalists
ifj@ifj.org

The Committee to Protect Journalists
info@cpj.org

咁你share既方式係推番reddit張相會唔會有效率D
一張相既威力大過大條片
你條片仲要有字

可以兩樣一齊做架啫，咁樣嘅exposure好似會高啲啊

大家自己想點做就點做啦
冇絕對答案既

目標一致就得 各自爬山～

要話比d鬼佬聽
佢地如果冇出聲 就係助紂為虐既小夫

我想法係整返啲新聞片段不加任何主觀感受，令到班外國人可以客觀咗睇返發生緊嘅事

推

搵人放 r/videos

無國界記者組織促停止暴力對待記者